{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 레니스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室は2人基準で予約し、パーティールームなどの特殊客室は直接人数確認が必要です。 さらに1名入室時に追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約してください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 最後に客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約は何人基準ですか？",
            "answer": "客室は2人基準で予約してください。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）は予約時に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1名で入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "1名で入室する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあります。お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 451
    }
}